陳伯話7.21會出去

好擔心 有無辦法阻止佢⋯

佢食返野未?

叫佢同銀髮一齊係PP開始行算啦

休息好先啦

絲打見字請回 聯絡唔到你

主辦人Roy呼籲所有老友記星期日一齊去防線前面⋯

食返
主辦人Roy呼籲所有老友記星期日一齊去防線前面⋯

傻的嗎

班狗夠膽搞佢地 我同你死過

輪椅當衝撞車？
去玩啊婆跌橙？

唔好玩啦
佢地hp得1 真係會一棍就秒嫁
放gas個個心臟病暈低哂都似
渣企都死啦咁鬼曬

因為上次成功阻到防線⋯佢地應該警方會聽佢地講野

左膠應該行左膠路線

唔係掛

你睇下絕食者TG

7.21

同我推番晒啲 721 POST上熱門!

7.21

721見

721港島見!

See you

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?